
2011-12-12T19:46:0Z
kultur-sanat
PACE Çocuk Sanat Merkezi'ne sen de gel ve istediğin Yılbaşı süslerini kendin yap! Yeni yılda kendi tasarladığın süsler sana şans getirsin! Yılbaşı Aktivite Tarihler: 18 Aralık 2011 Pazar, Saat: 13:00 -14:30 25 Aralık 2011 Pazar, Saat: 13:00 -14:30 • Minimum 4 kişinin katılımıyla çalışmamız gerçekleşecektir. • Kaliteli bir çalışma için katılımcı sayılarımız 12 kişi ile sınırlıdır. • 5-12 yaş ile sınırlıdır. 6 34 21 0
